覺唔覺得Adobe 啲軟件個介面好老土？

Microsoft 完勝

點老土都唔夠 ArcMap 老土

以功能為主又咁多年嘅software
如果大改個learning curve會好高

有冇人 msofficr 2007 後唔用 msoffice ?